[It's coming home 🔴⚪⚫]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [361]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

輸咗仲come咩home

Lan home

不用再告別！祖記全力求購馬些路輔助C.朗

蛆快買馬些路
放sandro比我地套現

皇馬快D 滅亡

快

法國朱古力勁過比利時朱古力
支持普巴登基!!!
我普萬歲

cum乜撚home?

cum 乜撚野 cum
你條女就cum

仆你個街。。。 曼徹斯特

是咪開打個邊爐個個？

唔係 但做左d on9野 唔記得

蛆狗買咁撚多人 放sandro同m子黎ok?

再下一成魔之路

同第二條仔cum

未賣人就想買人？下年你連袋都無得睇

9千萬掟個莫拉達返黎啦屌

我估計文西同t仔會再俾人借走

大碌係到
T仔可能會留到
你就

袋都無得睇

水晶宮legend

改造成新kante

馬達去鈀

驚你變Kai zi多d

大家仲記得我

成魔之路

足波明明中國發明

迷朗西
上年又係差唔多時間, 一睇就知放暑假

1001死bot狗 同死獌狗一樣

on99 我一直都係度 只係要做請人工作唔係長期有得用電話

得罪講句 搵死獌狗開po都好過呢個咩曼徹斯特

lan啦屌你

HR

兩個一齊lan

得罪講句 搵綠帽狗開po都好過呢個咩曼徹斯特同死獌狗

cum啦屌你

Call ma Agent M

痴線呢度咁多死基佬

你咪係one of them

Me唔是基啊

死gay佬同綠帽狗 你自己揀一樣

咪就係
都唔知邊度帶起呢個風氣

@撚XXXXX

跟梳B學食女算

Agger

出現了

邊個

死基佬

成班係度you you me me

yes 快啲叫風紀出黎收佢地皮

我係風紀
搵我咩事？

我係訓導主任呀

綠帽風紀同Bot狗主任

屌你老母買人未仆街

我係校長

Ed Woodward in July: "We can do things in the transfer market that other clubs can only dream of. Watch this space."

我係校監 屌晒你地

我係創辦人兼主席牙

你係on9仔

其實點解咁多人擺條馬撚上神枱

馬仔 vs Mbappe

Bot狗就有你份

勁就唔洗後備都冇 係班on9吹奉

件新training衫好靚

mandog: infinity war

fast d civil war la

馬仔唯一好過包皮就係有球品

就係do nothing

其他team發夢都估唔到

Ching sick ball

做乜多左咁多人叫春

未聽過叫春兄弟？

聽過叫床兄弟

依個未聽過

馬仔條廢物真係晒左件11號
比LIN好過

收到WIND LIN著我最球皇7號

yes @撚X腳X似我

咁早開始想推po

仲未買人

魔狗Lan

咁似我個名既屌 轉名先

@X羊X法XX

木仔

我d wind話我聽係著朗隊件10號喎

唔好on9 封10號啊

點解決賽要睇汪明荃先！點解呀！！

味帶香 又帶甘 是那黑咖啡

唔想開post了

好似話鍠狗搶佢頂牙朗

大家估下我支持邊隊

唔想知，唔想估，唔好講

還我淫西😭😭😭

好想睇透佢

Gareth Bale will hold face-to-face talks with new Real Madrid boss Julen Lopetegui as the Manchester United target looks to clear up his future. (Source: SkySports)

推到佢決賽著三點式

支持

我黎開

食屎啦我屌你女朋友！

又借我曼加人工兼必然正選

綠帽俠要將派帽宣揚開去，值得鼓勵

其實佢仲係好勁
前題係出到場既話

買佢預左佢一季踢得一半

盧xxx 西班牙單野咁柒
唔好跟佢啦

唔好哂時間係佢度啦
賤種 牙朗Replacement都仲未搵到
邊會放佢走

dllm now續約報價要成4舊水一個月 唔好去搶

包咩

仲睇now比人劏
上網睇啦而家上網睇波咁方便

星級體育組合

$398 月費
免2個月月費優惠！
加本身$18 高清接駁費用

平均$382（已包接駁費）

信用卡登記
送$100 now dollars + 送多功煮食煱（價值$1500）

24個月合約期

Channel:
包括英超、西甲、德甲、歐霸盃 英足總盃 包自選服務（例如睇英超 手機都睇到 超好用的）
體育組合：網球，桌球，羽毛球，F1 等精彩體育賽事
Fox sport 1-3

再自由選擇兩個組合

電影組合1（Hbo pack (包自選））

電影組合2（Fox movie premium (包自選）

中文電影組合
衛視電影連卡式台
爆谷台
中國電影頻道
（包自選服務）

亞洲娛樂組合
now觀星台
now海潤台
now108台
MOOV 演唱會
CHANNEL M (韓劇）
Channel V
Animax
東森亞洲衛視
衛視中文台
星空衛視

智醒兒童組合
Disney channel
Cartoon Network
Discovery kids
CBeebies
Baby TV
智叻樂園
智FUN 樂園
DISNEY MOIVES ON DEMAND

智識組合（國家地理組合）
Discovery pack
國家地理組合
BBC knowledge
History
FYI
Crime&investigation network

國際娛樂組合1（英／美劇）
Fox
Food network
Li
Lifetime
Foxcrime
Fx
亞洲美食台
Star world
Fashion first
Channel V 國際

國際娛樂組合2（綜藝節目，懸疑劇集）
DIVA
SYFY
BBC LIFESTYLE
AXN
SONY CHANNEL
RTL CBS ENTERTAINMENT
BBC ENTERTAINMENT
E!
MTV LIVE

另有ACC流動裝置到睇電視甘睇
手機/平板電腦/手提電腦

- 精選頻道 送42個基本台

-另外額外送 now 新聞台

淨英超得唔得

點解決賽唔係比利時英撚 😭😭😭

話時話馬仔呢排笑容多左咁多既, 唔通諗通左

Bale

佢對手就係佢女朋友, 想搵人幫你打飛機咪出聲囉

揾倒新東家了

賣屎忽比摩狗了

睇季軍戰

McKenna and Carrick

😩

shaw 好似瘦到個樣都唔同左咁嘅

真心阿妓今年轉會表現好過我地好撚多

阿狗想買果d 唔洗踢世界杯

摩佬季中收皮 佢兩個上任大打進攻足球

愛美麗不嬲狂買人

Manchester United in advanced talks for Ivan Perisic – French reports

又黎,30M-40M都可以既,但係好似上年咁企硬要60M就真係不了

Gareth Bale: “Maybe I’ll stay in Real Madrid, but maybe not. I have to talk to my agent and the truth is, I need more minutes. I was frustrated not to start in the Champions League final." (Source: Cadena Cope)

世界盃咁撚勁
起碼加價到80m

英倫三島第一左閘撚羊加全能山狗換ok？

啱哂摩佬出9981斬
.
.
.
.
.
唔記得咗我地波都斬唔撚起

上季買到就唔會有山狗
分分鐘有冠軍落袋

今晚又有何蛇聽

竟然仲未有人開PO

link?

轟狗真係sacking club黎 冇一個教練教得超過3年

開左PO 了

我曼後費sir時代都係

就嚟有得走

用英格蘭第一鐵衛史摩寧+20M換ok？

OK!

MANCHESTER UNITED WOMEN'S 2018/19 SQUAD

Manchester United is delighted to announce the squad for the upcoming season in the FA Women’s Championship.

The team will be led by former England international Casey Stoney in the club’s maiden campaign in the Championship.
Casey commented: “We've gone young, we've gone exciting, we've gone entertaining.

”I’m more than aware that we’re bringing 21 strangers together but I’m really excited about the squad and the future of this team.“

爛牙佬尼都殺 踢都曉飛世界杯，好撚實用

上年就要買

上年傾唔啱數者
今年應該唔會再追

Bale: “Maybe I’ll stay in Real Madrid, but maybe not. I have to talk to my agent and the truth is, I need more minutes. I was frustrated not to start in the Champions League final.” #mufc [Cadena Copa via Football Espana]

抬價聯變抬正選聯

牙朗都走咗啦

玻璃過宗師

祖追馬些路
辛度來我曼

做乜個個想幫賤種拆骨

覺得賤種計畫緊重建
開始清人

你曼入到歐聯決賽咩

好想知佢地會買咩人，真係世三？

傳得最行PLAN A係Neymar

尼馬，傾，沙拿 lee堆啦應該

完全諗唔明點解仲有隊會買尼馬

碌地碌到咁柒賤種仲買佢?

唔好計有無機會
我想知今年包皮有無可能再轉會, 例如去賤種
因為佢上年係外借去巴黎而個外借條件係今年自動賣比巴黎
咁係咪唔可以由巴黎轉去其他球會

點解shaw瘦得咁快

整左容。。？

靚仔左..

無世界杯踢走左去學photoshop

屌你老母臭閪

成個廢托咁

gummm

你連新聰明都不如

福應該變新黑B

成個軒達巨咁...

青訓都係靠唔住

吹奏lin先最on9

P左圖咁

新巴爾?

下屆世界杯21/11 ~ 18/12

英超強隊奶曬嘢
中游下游無端端有得真歇冬

晚晚半夜都落大雨

淋撚死班mk 就啱架啦

系精神既!

返緊工

d牙白撚到廢明奴咁

呢啲時間最好吞pop訓覺

狗餅咁夜嘅

sleep is for the weak

u weak la

U too

啱啱搞掂哂d野等7點同事返工
睇下曼市d 酒店先

木狗開工未啊

沙基利

Blind to Ajax - 16m euros plus add ons.

醬油呢？

沙基利都簽埋
頭寒喇...

Simon Stone
‏
@sistoney67
Follow Follow @sistoney67
More
Simon Stone Retweeted Mike Verweij
Looks like Daley Blind on his way out of Man Utd. Won’t be the last.

簽perisic 未

早晨，買左人未？

精神分裂

唔准你咁咒自己

Luke梳先係死mk

Me 真毒

果次同佢打fifa
係mic到傳出雪雪聲
之後聽到兩條女係到鬧交
sorb突然大聲鬧 撚就得一條
咪嘈住我打機
我之後無出聲 靜靜咁俾sorb用朗隊係咁中出
我知我贏唔到 因為我d眼淚滴到手製濕晒

雪雪聲

摩狗簽唔簽人嫁 冇晒聲氣

簽人未啊

下季有望玩青訓幻幻

屌, 比利狗簽到沙基利

死左腳唔識落底要嚟做乜

唔知, 但細細粒下盤穩又大隻, 好喜歡呢類球員

沙基利姐 洗唔洗葡萄

人地簽到人 我地簽唔到
緊係要葡萄下

一個都冇屌你老母木狗

咪簽左3件囉

佢同大米走
靚仔聯正式解散

咁耐無入黎
一入黎就見到d 人葡萄猁簽沙基利？
無撚野呀？
希望佢場場出沙基利添啦

要簽星先當簽左

啲人係咁賣走，盲大米走，一個岀名少少都冇 唔撚係fred當大球星 見佢啲球皇片都係垃圾

得返成堆力架

今季咩都無J過

今季轉會算唔算係幾年黎最悶

淨係簽左隻幻、3線中場、3線龍門

No one is coming home

三線中場都要50M呀陰功

今年猁阿鏝 連轟搞轉會都咁積極 我曼做乜撚？ 左閘右翼最缺人都唔買

木仔暗黑兵法, 準備摩三季炒摩佬

下季前4都難

睇死佢左閘諗住shaw 同左羊算,右邊要買, 但好似市場上無咩貨

隨時咩都買唔到就開始用青訓 彭仔、文西

之後就睇住摩9用衰晒d青訓

應該都係摩狗死追
Toby
Sandro
Bale

拿, 簽得曬呢3個我幫木仔晚晚吹3獲又點話

可以係青訓無料嘅

其實好想文西打番 CDM 本身快又大粒

接馬廸班唔知有無可能

鏝都叫積極咁曼都積極啦
痢都係多買一件咋喎 , 仲要係沙基痢 .
阿就真係積極啦

福仔仲有無機會翻身？

山狗啱晒你條件

買沙基利係咪用黎頂沙拿

廿歲仲有時間既
青訓Lin都要25歲先似樣

等施丹下年過來tune

山狗咪係

馬迪個位意識同身位都緊要
暫時文西都只係一個鳩衝nigga
不如留比麥湯

未買咗大碌囉
今年似係華西最後一年正選

完全唔同類型。。。。

心態唔知有無得tune

捱唔捱到半季呢

大碌似係摩佬鍾意嘅閘 大大份
不過當年Felipe Luis都捱唔到一季

阿上季走晒山狗 住烏 禾仔 張伯倫
梅迪殺卡 韋舒亞走埋

要補返好多人都正常

鏝買一件都已經補強 猁買三件都對哂位 阿又係
我地買左d乜？fred 大碌 第三號龍 全部都唔知想點 摩頭兩季轉會都冇今屆咁唔知做乜鳩

大碌一季出多過15場先講 唔係又一個大米 坐多過踢 用死左羊右華

軌二期開季都係鳩買人

買完都好似無買過一樣

Fred 隨時連正選都爭唔贏hehe

又要睇左羊右華正選

我冇話曼今屆轉會合格喎 , 係根本你講既好多隊都一d 都唔積極 . 唔雖然吹奏人地屌自己
鏝買一件就叫積極 , 曼買fred就唔當係 . 我唔知你個積極係點define.
你話轟積極就仲搞笑 , 一個人都未買喎 , 連教練都搞咁耐先炒到 , 邊到積極

買唔到人都好
摩狗LAN

鏝個陣太完整 mahrez都係曬9氣冇得岀

買到右翼同中堅。。收貨

費奴個位呢

文尼 沙基利 沙拿

扭撚死人

咪又係俾大佬寧完封

希望英撚今晚打番場爭氣波

怯就輸一世

我覺得係爭緊個人教佢
強如牙朗當初都要費sir教化
你睇盧卡古跟左亨利2星期 走位已經比響我曼進步

牙朗

千里馬都要有個伯樂幫先可以成大器 但點睇摩狗都唔會做到福嘅伯樂 反而v92嗰期嘅福好癲

借福出去 簽多個中鋒啦

簽M子

回左家啦

Lenglet -> Barca
Done

係呀, 我超中意山狗, 佢踢波好有球味

老老實實, 皇買唔到尼馬同包皮就肯定出手買下殺特同沙拿, 一次走兩件就好睇

麥佳亞/Toby
Alex Sandro
Arnatovic
ok?

打多幾隻字就叫咬

皇出左聲明對尼馬冇興趣

要M子ok?

邊有咬
用「積極」依兩個字 唔啱
用「鳩買」依兩個字
唔夠針對 hea買

曼聯暫時買左咩人

Fred, Dalot, Lee

P仔 T仔 文西
回歸當買咗

M子難買
而家祖賣西瓜簽呀朗
M子本身應該想留隊搏歐聯
祖又唔夠前鋒

簽大喇叭pls

摩佬唔係諗住咁樣開季呀嘛..

好多人都誤會自己係千里馬

簽唔到勁人 等降班了

咁透

PINK LIN

可以透晒啲肌肉出黎

睇女好過啦

哭喪做乜鳩
擔定櫈仔睇摩三季好過啦

冇個令

癲佬同D施華個位都未搵到人啦

hazard

咁死得啦

唔捧杯就炒摩佬
曼迷或成最大贏家
贏迷

ddg係咪終於剪左髮

往年呢個買人進度就唔擔心
831先完轉會
今季提前完轉會
點搞呀

幾日架啦喎

似係舊相

場都未落就話人三線

miss左sor

疤啲簽人又係快狠，但未必準
我曼真係...又唔簽，又唔賣 想點

RW > CB > LB

係一線就唔會連陣都冇得上啦

好老實，摩廸、普巴、廸布尼 果d就一線
保連奴，hehe、isgo果d都只係2線

佢點睇都未去到2線掛

傷左喎

收到風係話未傷好唔敢放佢落喎

個件新作客粉紅色幾時有架 好想狗衝買

至少我未睇過佢踢live唔敢講佢有冇你所講既二線
但點睇isco都唔會係二線啦下話 無論傳定控都幾頂級

軌個件屌地炒左啦？ 幾時既事

Isgo 一線 咁lin都一線啦

琴日

請埋新人了

世杯都未完 車鏝皇巴拜又好積極咩 大牌都係要世界杯後先傾架架 都唔明你地嘈咩

屌一早講撚左買人要買球皇片好睇個d
迪馬迪比個d冇撚死架一定

Pogba 邊撚度一線

真

出面好似冇咩人講既

個髮型

阿狗比支那狗走數

英超唔係開鑼前就完轉會啦wo 即係仲有一個月到 睇個勢會買咩人 完全唔想郁咁

8月尾俾其他聯賽搶人就差唔多

世界杯邊隊冠軍咪掟三億出去買幾件LO

買到哨牙佬 sandro已經執到 仲望三億搶人 睇死都係原陣開季 又用死左羊右華

摩三季 is coming home

20m沙基利都唔買 木狗

sarri教轟 佢d打法好似哥狗果套咁 第一季要適應 睇下轟狗忍唔忍到咁耐

軌耐性

季軍戰又諗起敢帥

望世杯得了三位 曼迷說應該得米 能挽回劣勢

今天竟看得出那弱智 陣容沒變化

認真踢完又屌

Eintracht Frankfurt would listen to offers for Ante Rebić, according to sporting director Fredi Bobic. The Croatia winger has been linked with Manchester United. (Source: Sport 1)

邊友有咩勁

打仔格

廢到咁都買 今屆佢同墨佬7號屌得最多

其實唔覺勁，好獨食，把握力又差...

Manchester United have agreed to sell Daley Blind to Ajax for a fee that could eventually rise to £18.5m.

👉 bbc.in/2Jn3zuI
BBC

我地都適應左咁多季了

其他team買人買得好好
我地食緊屎

會員戴利白蘭特係時候返歸

Thank you Daley Blind 🔴⚪⚫

買佢不如買梅頓斯

四大聯賽都冇人要 好慘

13.8M買 18.5M賣 摩佬賣人總算唔會賤賣

通漲咋

Mourinho will not sell Pogba at any price this summer despite Juventus and Mino Raiola's interests #mulive [cmw]

Bale/Perisic
Toby/Maguire
Sandro

簽晒唔反木一季

7m 賣小豆係咪通縮?

肥Shaw fit左咁多

死肥仔無得出又變番肥仔

最重要，矛到仆街

咁直頭差幾皮啦

梅頓斯正呀喂 打右又識內切又識出波
比利時世三 kdb 之後就係佢最好技術

有傳FIFA願意在2022世界杯舉辦日期作出讓步，全因卡塔爾表明願意花高達2000億美元去籌備，比起今屆俄羅斯世界盃的130億美元、2014年巴西世界盃的110億美元，多出10多倍。

真係籌備

我地曼聯簽左成隊女子隊仲唔夠咩

系

關你個死gay 佬咩事

Mbappe
Dybala
Messi

簽晒唔反摩一個月

梳d相好撚似p出黎咁 有種怪味

60

真係搵過靚d既都無

willie kirk

出面有風吹話等踢完世盃就簽曼朱素奇+拉傑迪

木仔開工未...

曼朱季奇都算 後面嗰個唔洗啦

Blind is coming home

keeper ok

如果買m子
老鼠福特真係借得

都唔差吖

#8睇IG自拍個張正

唔是講我掛？

後面個個唔掂wo

車簽佐真奴，我地呢

咪有牙FRED囉 仲想點

投降吧

乾地去西甲
西維爾想請佢

考慮下帶幾件走

最已陣

簽哂D清退出child登

其實有無簽過中堅?

唔係仲用屎波同黑氣宗西啊

帶走azp同alonso

reddit 死左呀！！！！！！！！！！！!

隊長幾正

用黑木體啦

拜利 細緊 白lin jones rojo
最已陣

再加左羊右華

Barcelona have been offered the chance to sign Paul Pogba from Manchester United by Mino Raiola. (Source: Mundo Deportivo)

木狗

感覺到今季我曼既轉會絕不簡單
未試過咁靜。。。分分鐘簽幾粒星
大聖 派利是 辛度 麥佳亞 艾達維達

隊隊都有野j 屌佢老味 起碼簽多兩個啦

我地可以J 傳曼聯

Pogba 'offered to Barcelona' as agent Raiola says he is unhappy with Mourinho and wants to leave Manchester United

唔通我曼今季對準銀彈 要買世盃決賽啲人。。

派利是

而家就個個J爛牙

起碼其他隊對症下藥，溶唔溶入到就要打後先知 起碼有前瞻性先
兩三年前既我曼都有 但摩狗回撚晒塘了

我見到會員lin比人屌老母
洗唔洗出去幫手

唔洗啦
牙連同佢老母都身經百戰

但求開季正選 11 人有 3 個係白人

都岩既

DDG Shaw Matic

話晒都係曼區雙花紅棍
一個會員lin 一個根度簡

shaw?

上年我都支持買

黑鳩聯
L9
M11 L14 R19
Fred P8
Y18 S12 B3 V25
R20

Lin

其實如果轉會市場9月先關 會唔會沒咁靜

不竟現加太急 賣又難揾隊接 買又唔夠時間傾 太急要叫價高

Belgium XI vs England: Courtois, Alderweireld, Kompany, Vertonghen, Meunier, Tielemans, Witsel, Chadli, De Bruyne, Hazard, Lukaku

England XI vs. Belgium: Pickford; Stones, Jones, Maguire; Trippier, Dier, Loftus-Cheek, Delph, Rose; Sterling, Kane

Lin羊都無得踢

英超all star咁制

曼主力休息

比決心爭第三wo 出哂正選 除左迪布尼

邊個post?

兩邊都想爭下牌仔

閘都算，右翼唔強化點踢呀

邊個post？
睇定啲先 會然lin話晒都金牌打手

邊個po🥜

希望比利時大炒英撚出氣

J仔心諗幫到你班垃圾盡啦

青訓

真獌

講左幾多年

睇埋流川今場自爆就我曼就完美

J仔

死火 熄左回帶唔記得左

標題 戰犯係？

屌爆牙敢

收到風下季山狗打右

背影果個係羊???

係啦

好似爸爸睇住班仔仔成長咁

《背‧影》

咁Friend不如Come Home啦

WALKER 傷左咩?

上場trippier 傷出wo,
比walker 踢返右邊仲好la

青訓聯

Welbeck
Rashford Lin Januzaj
Mctom Pereira
CBJ Evans Tuanzebe Fosu
Pereira

可以落埋drinkwater shawcross

阿妹呢啲垃圾打返後備

英撚出醜

rose 點解次次都要剪到一個個洞

秒

笑

奴卡古直線咁靚 @@

簽梅尼亞la diu

傳曼聯嘅正選右閘入波

熱狗班垃圾

都要有人跑 曼聯唔配有lkk

撚羊一定封到meunier

撚羊又贏

簽到佢真係迷摩
有速度有身型有後上
仲要係真曼

見到撚羊嘅重要性未

班英超明星唔敢大炒班英撚既

英撚

唔出左羊拿

屌你Rose剪爛左對襪 好似蓮蓬咁

係囉屌 好撚核突

搞咩

買秦仔啦屌

左翼如果係羊就得啦

Tielemans?

圍住黎屌

未來熱班英撚廢到

跑條撚咩 對翼仲係自己三閘線防守緊咋

lkk

4年後有未來

今年係摩哥好似麻麻
比佢係個度打多季先
睇好佢大爆發

後防就有

中前場都唔知有乜

lkk d控球

Lkk

LKK

渣古

屎通斯

迪布尼打前少少，啲傳波真係施丹咁

喂埋口都控到咁

廢盧

有靚直線牙

熟悉嘅lkk

again

買得過

who>?

傾

lkk 生性d啦 想睇佢反cup claim拎神射手

神鬼手已claim

搵巴拿馬刷數據，唔好太高期望

ROSE

claim 用 12碼先鳩

係啵 唔記得左呢件垃圾

進階版

Rashford
Lin Pereira Januzaj
Drinkwater Pogba
Cbj Pique Evans Oshea
Pereira

Sub: welbeck mctom shawcross fletcher fosu tuanzebe henderson

d人都盡量唔傳比lkk

英撚HOLD波條友唔郁其他人都跟住唔郁

一控就甩點比

龍門仲有Zieler

零創造力，成堆工兵鳩下鳩下咁

曼系進攻

睇到好眼訓
V92真係講得冇錯

英撚好似踢街場咁
班中場要攻就上哂去，但又唔幫波，得個衝字
然後比人搶到，中間空哂無哂人

=。=

有對好閘真係差好遠
下年又左羊右華的話，進攻又係食屎

真係唔俾LKK

回防妹妹下最似

lkk 又要成場舉手望隊友肯傳比佢

英撚依d波好似曾相識 🤔

好悶

屎東斯都過唔到

成堆人係中間, 傳地波都唔斬遠柱
KDB俾人逼住射都唔傳

阿狗5：0

可能真係私心唔想傳

LKK控波硬係甩手甩腳咁
請hea碧教佢點控波啦

顫抖了

lkk 好撚廢

henry 都盡教左

力架係咁上下

又話亨利教到盧卡古好好嘅

買前鋒仲實際

買過隻中鋒, 叫佢打右翼應該仲好

佢控襯剩係識控定 唔識控前一點
所以跑住黎控次次都甩甩卡卡
前鋒黎計 一定要識控前一點順住個跑勢 佢地波加一腳都會控到甩行甩立

佢打右翼一定屈到人

明明話係摩狗戰術令到lkk踢得差發揮唔到嫁喎
點解有世三同kdb都踢成咁

默哀一季啦

唔係lkk 已經3:0

連福

又出福頭做戰犯

岩呀 右翼多數控定再舞
佢前鋒成日運動戰拎波 無次拎得好

青訓孖寶

唔明250同福仔係未一定唔可以共存

福

有無人可以教福入前柱

福頭又黎亂踢 修夫基換人真係好唔掂

我曼雙恥

分分鐘摩狗走都未到佢, 唔止一季

唔係 但用晒2個=打少2個

比狗前場三個各自為政

世三真係獨食到仆街 係好扭咁又點 上場對法國又係成日鳩扭 交波比渣古做神射啦屌 唔係比牙claim3個12碼一球claim攞金靴掛

取皮亞平時真係零作用，啲出波都無用，又慢

淨係放定個波先識斬

LKK成日幫佢拉空

Lin今日D傳波咁毒既喂

石頭其實好廢 唔怪得沒正選

你覺得係傳咩

阿傾呢個世盃根本垃圾

個勢似射波黎

奴

射晒弓腳面都傳???

lkk 真係笑撚死人

刷弱隊就拎到神射

佢唔好控啦 直射好過

渣古笑死

福完全冇無球跑動 企係原地拎波用把撚咩

黑b都入啦

Lkk廢撚到on9

比利時有D摩佬教波feel 俾個波英撚攻

想笑死人咩

lkk廢到....

是旦搵個小豆代奴卡古，已經晨早拎左神射手

kdb/世三：傳你老母

垃圾lkk

lkk d first touch

有無控得再柒d呀

ＬＫＫ

渣古咩都好就係差控波

呢球都控成咁

有咩好???

上場雖然佢表現好突出 但某程度上係佢自己搶哂啲波嚟扭同射 完全串連唔到隊波 仲要做隊長

仲要衝出黎拎波，唔講以為佢迪布尼

唔怪之得世三唔交波比lkk

Lkk真係唔識架喎 作為前鋒 啲準備動作差撚到 你又要舉手要波 但係控果下又要咁鳩

渣古一場可以控失幾多球波

又係所謂「硬件一流」 得個樣

死nigga 真係抵何輝話你見左底，唔會再進步到

真係無乜見過杜奧巴d 控波下下彈離腳

點算
下季繼續渣古正前...

Lkk太大份，控制唔到自己衝力

明明第一季福都有果d 前鋒入禁區接應d走位

依家無撚晒

mertens教lkk踢波

第一季豬油巴既稱號你估流ga

LKK 波底真係好差

終於頂唔順佢

識波既一定用lukaku

"For 10 months I get asked 'why always Lukaku? Why always Lukaku? Why always this player?'" Mourinho said.

"'That guy doesn't have a chance to start, the other one is on the bench'. You know why now."

4312搵人磅住佢or仆你個街打右啦你

daddy快簽M子啦屌

Lkk真係弱隊殺手
頭兩場打魚腩入4球
之後收晒皮

除左都係黑人，邊度似 死魔狗以為負碌打起左杜奧巴，就代表奴卡古都可以成才

睇replay 球波真係好撚易控

咁福頭正選囉

而家變到全能到仆街，要企係度拎波自己發板

打巴西收皮

直入更衣室

順晒左腳抽埋去都得啦

依D個人技術真係唔洗旨意進步

所以杜奧巴連費sir都好驚
做到大大份但又好靈敏

睇到lkk福lin咁既款, ddg返黎仲唔知有無上年個態
已經知下季我曼會變成點

Lkk係咪隻腳太大同d大肌肉太發達
控制唔到d微動作

下季山齊士爆發

好多球員一朝得志真係以為自己球王

麻煩佢得返Giggs reply 啲無球走位點幫隊友

爆就爆

爆老人斑

你地j佢巴西個球半場帶波
第一下上腳咪又係柒

世三呢球咪教材式 一控避開對手又前一點順返跑勢

世上沒完美
又要咁大隻又要細膩腳法

簽人又無聲氣
原有果班柒既柒

想唔摩三季都難

句野係伊巴走左之後講
兩害取其輕姐

Lkk係真係幾廢 但人地爭緊神射手 場波又唔係輸緊 幾敗家都唔換啦 係咪得罪咗人

一球就話-6
成個上半場打到咁都唔撚j得咩

我記得係福頭正選前鋒 馬正選
兩個都廢到仆街 摩佬即刻一場論屌死福馬

等佢反省下囉 反正季軍戰

馬天尼斯費事佢俾人屌咋, 柒到連入兩球追平都做唔到

之前咪有d人幫屎波平反咁大舊所以傳波先要扭軚既
點解mcguire仲大隻唔洗

無人話唔j得
講出佢上腳垃圾 預備不足呢個事實

英撚啲波真係唔知做乜撚咁
要打兩邊不如打返4後衛 overlap 啦
猜黎猜去企定定先黎斬，耶子都好過你

一個盧卡古 一個連加特

Lkk對中下遊係好ok
但強強對碰真係未有強隊前鋒果種靈氣殺氣

企定定先斬 摩佬帶起既潮流黎

但摩佬契仔柒 n場好一場就讚到上天,要加人工續約

跑位路線都撞哂
你就知真係亂黎

lkk 柒十幾場都正選
馬柒2,3場已經入雪櫃

哇， 咁都唔入

麥佳亞d 頂波好屈，球球上黎頂角球都頂到咁濟

福仔

好心英撚未來熱班友唔好再獻醜

睇完世界盃對馬有番d希望
希望佢打翻正前代下lkk

細緊有速度

摩佬不嬲偏鳩心 馬連入兩場波 山狗一黎即搶正選
然後後備排福頭後面

Toby快啲黎

甘賓尼做乜鳩

細緊有身高

福仔彈得咁靚

細緊識入波

明明都係打邊，都唔識練
耶子打4231， 雲高爾打352 左羊右華
都無呢隊英撚咁廢

點解仲會搵福仔斬角球

岩岩出道既福會用後腳傳得仲靚

福既角球
再一次過唔到前柱

細緊完封全盛華迪同世三

山狗三四十萬磅摩佬唔出木仔都唔肯啦
唔出即係代表木仔摩佬收購失敗

上力

個時佢好少上腳 入危險地帶勁多一腳波一腳射 而家係要出安全拎波踢

麥佳亞真係頂中率7-80% 都有==“

最初呢d 禁區頂既即彈策應先係大家想睇果個福仔

曼聯需要施丹/肥普

好撚勁

佢入既人
唔通同人講唉呀我柒左入左水貨添

同普巴一撚樣

比一億出黎買件球星，原來要搵多億去carry 佢先有機會有用

買查比亞瘋狂斬波都正

費爆，麥佳亞， 奴卡古， 普巴，細緊

不了
要擺定個波先識斬

不了
搵人淨係斬死球買ward browse好撚過

分分中買麥佳亞代左你先

擺定斬搵朗隊返黎仲勁啦

mertens咪同lkk差唔多

Smalling + money -> 麥佳亞 ok?

廢撚到

福頭成日上腳

買多個教頭carry摩佬得唔得

屎波要訓練ddg, 不了

細緊差幾球入波就過維迪

妹妹咁高大，但完全無防守力呢下
我諗妹多球壇人都中伏

場上d熱狗多撚到

快撚柒d買梅尼亞

買比利時右閘啦
PsG買完包皮應該要offload d人

比利時
諗起當年三叉戟

場上兩個真曼打包ok?

福仔出波真係好差

福真係唔掂

福太廢

梅尼亞

幾時買m子呀 又高又勁

完

jones又俾世三撚

福真係要借出去磨下
條友下下球王上身

宗師 福 lin lkk

呢場曼聯人主宰比賽

喂， 宗師唔落腳既今次

宗師又豬比世三

Jones

Jones呢d廢屌

有陰影

班獌真係好廢

又比撚

福永遠唔識用疊瓦

問心
Lukaku打弱隊係勁

但對強隊打防反用Mertens Kdb Hazard好過

jones

條防線咩事

又想學牙朗,禁區角推大位就抽

一代牙福

選史魔寧咪完封世三囉

我曼D人真係無眼睇

又係輸菲爾鍾斯比夏神入波

真係俾人講仲佢自爆

Lkk ddg

包撚哂越位

英撚果隻廢

宗師真係垃撚圾

屌你老母，打巴西又話反擊有位比佢走先發揮到， 仲叫魔狗學佢

宗師累撚死

曼後防

聽日仲有得睇牙妹出醜

宗師

明知唔夠世三快, 仲追埋去包越位

叫盲撐鍾斯熱血個班如何是好?

世三又撚宗師
fa cup又係咁

預言成功

幾個我曼廢到

又比世三撚

咁mertens係勁過Lkk

Lkk係要反擊先有用
但mertens仲勁

CLAIM LKK

無損熱血風格

世盃第三都俾人撚走埋，
呢條仆街真係好撚蠢

搞乜我曼d 人特別廢

世三真心勁

英撚後防真係信唔過

場上有幾多隻熱狗

聽晚邊隊贏？

得lin係做到野

今場梅頓斯反擊敗左兩球家啦 同lkk打和

屎波+jones一齊換麥佳亞啦

英撚唔洗FF

跟本走線碌入四強

堅尼屌得好

弱智仔 jones

曼狗又出醜

無得睇羊了

下年條防線都係咁先

宗師+錢換麥佳亞就差唔多

條友得個勇字， 又多傷，年年都得一半時間係available

福真係好撚廢

我曼出醜日

不了 下年盲 鍾斯 盧祖應該都走了

所以lin 先係曼聯真核心

好撚廢jones

fa cup 已經衰過一次

以前夠快/對手無咁勁,你仲返身追到
咁樣踢中堅無前途

湯匙 艾特 丹比利 dier 拳王 脆皮 傾

都唔止今日, 成個世界杯都係

算啦 冇得救

我曼啲英人真係

英撚輸左三次都係無羊

輸比利時，無羊
輸克羅，羊換走之前仲係1-0，無羊比人反杯
輸季軍，無羊

得我妹做到嘢 爭氣

聽晚妹妹上腦

摩狗羅住依堆人有第二算係咁啦

羊真係好勁

成條防線都出左去 得佢逗後mark世三 傻鳩黎

迷摩

無技術 又唔跑又唔追人 決定錯都離譜
下下自已射 連j仔都好過佢

靈魂人物

無腦係咁架啦 同撐佢個班一樣

要想話福仔肯傳畀dier
之後又開始鳩射mode

中場失波

俾格仔反撃

戇鳩先走去man mark世三

得舖蠻勁，成隻牛咁
仲要係容易受傷嘅牛

jones位置感
淨係識熱血回追，咁樣踢注定上唔到大枱

Jones 唔好咁樣影衰曼啦屌

曼聯魔咒

依隊英撚真係要睇四年後 班人仲係球會主力先有期望

位置感梗係睇細緊

下屆世盃係我曼綠木既showtime

J 仔唔係要扮英雄嘅話，比利時應該可以full team 入決賽

賣走鐘斯同細緊夠唔夠英人先

無創造型中場， 多多十隻工兵都無用啦

睇邊個mark啦
Hehe有腦咪mark得好

唔好再出宗師

唔好再攞一兩場黎j頂唔到幾耐

之後再輸畀法國

個個都話佢廢

tom davies

Angel Gomes+Mason Greenwood

細緊做下後備都好
宗師

助攻絕殺瑞典

升英撚青年軍上黎 好過呢幾件

hehe防中位, 走甩左都仲有中堅頂住

應該咁講, 戇鳩中堅先會衝出黎mark世三

到時20歲岩岩好做今屆既包皮

事實

靜啦

宗師就算最好果年，費sir搵佢都係打防中掃波，貪佢夠熱血

依場輸好正常 估唔到仲有得攻下

下半場算係咁

阿狗8-0

史摩寧同場屌打世3啦
fa cup唔係個傻尻會輸,成場屌撚住車仔黎打
比個傻仔累輸

u23班中堅垃圾黎

借福仔去祖記跟牙朗學走位啦

不敗皇朝復活了

點解曼咁遲先開始熱身賽

英撚走線成功 拎到第4

但係阿奴杜域屌打屎波呢

青年軍依幾年得中前場同龍門可以
後衛Michael Keane之後

綠木新j片

例牌講一次史摩寧＞菲爾鍾斯 不過啲人好快又失憶

其實算成功, 過另一邊頂盡八強收皮
分分鐘16強日本都過唔到

兩個都廢 唔駛爭

呢個真

比利時值得入決賽

四年後我曼英格蘭軸線
Greenwood
Lingard
Garner

直接賣啦 已經對佢無哂期望

白lin才是真理

其實都唔係自己特登走 係廢+J仔幫手 所以叫負撚碌多過自己走線

一對強隊現形

難為英國全國上下瘋狂吹奏

依隊閪波越來越乞我憎

史摩寧V92第一季係好勁
可惜得一季

賣啦Jones
醜唔醜？ 又柒比夏殺特

頭四隊隊都閪

呢隊咁既質素英撚而家執到個第四
應該劏雞還神

英格蘭啫
蘇格蘭同北愛應該慶祝緊

仲有我愛將新古迪levitt

唔係走線真係輸俾日本

我地toby今場算係咁

之前屌鳩鐘斯廢比人話我一場輪

走線好運

南閘陣式換人全部係淘汰賽完全唔掂

我地Maguire死球戰術都一流

升T仔上黎用算啦

聽日有得睇我地m子

我地享利教得幾好

下季真係無眼睇

好彩丁仔都叫刷到一球

開咧個陣係咪
De Gea
Valencia - Smalling - Bailly - Shaw
Herrera - Matic - Fred
Mata - Martial - Sanchez

個後備席一定好精彩
幻幻控一齊嚟J

會出馬仔先算

得番佢打到前鋒
其他放哂假

你估我想放佢

有mckenna係側邊磅住至少有說明書俾摩狗先
u23個班廢既就算鳩數啦
直接擺u18係後備好過

山齊士前鋒 馬仔左邊

大佬
佢地未發育，輸曬身位啦
曼啲仔已經出名細粒

雖然今次去美國除咗gomes都特登揀高大

u23上年咁既表現邊有個揀得落手
連gribbin受傷出返黎都打到pat屎咁

奇蹟冇降班咪算係咁

降左

Lukaku jones派膠 lingard鳩射 rashford隱形

Sor
記錯
由伊雲斯嗰代睇到依家
得一粒lin同半對波霸暫時出到嚟都睇化晒
追幻幻莫太認真

聽日仲有pogba可以繼續柒

咁Dier叫咩？

屌你福仔今日又上腦
做返基本野得唔得

有邊場唔上腦架

頭先見到你鳩射膠都費事俾

摩佬咁偏心福頭 衰極都有得後備70分鐘出黎嫁啦

希望會開竅

唔好再幫英撚練兵 呢班大帝唔岩踢波

上場入一球就球王病上身

望住福仔，馬仔或今屆成為世界杯最大贏家

比返2年前個福我

望住宗師，屎波或成最大贏家

唔怪得影到馬仔咁開心

咁羅美路都係啦

垃圾都要分強同弱？

馬仔最大敵人明明係山狗 兩個搶左翼位既 摩佬99%係山狗嫁啦
後備個20分鐘 本來100%福頭變左50%馬

學軌咁買D英撚返黎填滿個BENCH就算

J:就係呢腳送你班契弟入4強

默哀咗成季啦屌

心雄咪唔撚郁

已經唔係反唔反擊既問題
Lkk兩球單刀都可以控甩

冇波在腳嘅LKK是最強的

入左就係神射手了
比claim甘樣十二碼神射手

Lazio midfielder Felipe Anderson has passed his medical ahead of his £42m move to West Ham. (Source: SkySports)
西咸又一件

下季又西

木狗係咪訓撚咗

希望佢真係改變到摩
教到識走下位

摩呢兩年個教練團隊其實有少少轉變
唔似轟二之前差唔多10年都係同一班人
可能佢自己都知唔可以再墨守成規
要與時並進

westham搵工程師教
下季分分鐘有份爭歐霸

木狗係咪唔買人啦 睇完世界盃 靠哩班獌來季真係不敢想像

對山齊士仲有一絲希望
呢個暑期最有可能係轉捩點

季初都仲係上季咁既
就成季都收硬皮
因為佢打成點都會霸住個正選

真心希望過左呢個暑假
同球隊 同摩磨合完之後
睇ig佢身型又輕身番
會打出身價
打唔出就一齊收皮 摩3季

對盧卡古無哂希望

個波傳俾lkk之後個希望又冇左

[img][/img]

放條狗片入嚟做咩？

因為佢係猁狗 mon post

真係猁狗嚟

google真係乜都check到

若要人不知

sor 原來sd錯 出番去先

sor錯唔計？

0514

Show Blocked User - 為何還未看開

淋死你條mk

無料高薪霸正選.... 咁熟悉既

預左閪波先，無期望無失望

Dllm

留意到出面開PO恥笑緊我地渣古
KDB點會唔想打佢呀...夠打先得嫁

一個世界盃

福仔渣古鐘斯真係現晒型

連馬仔無份踢都現埋

渣古早兩場仲吹奏緊喎

講得福就預左會有人拖馬仔落水嫁啦

朗隊美職出場了

睇朗隊

朗隊真係好型...

朗隊爭少少

朗隊助攻

朗隊明顯高幾班

反而身型keep得好左自從踏入30，體脂明顯低左好多

一黎即贏波，之前7場不勝

朗隊D現位真係好好

MLS真係麻麻地好睇

好低質 睇左陣 見到D斷欖真係唔想睇

朗隊喺MLS可以盡情玩笠射同chip ball

主要睇朗隊

Shaw has rejected an offer from Everton #mulive [times]

#mufc are interested in signing England U17 right-back Dylan Crowe (Ipswich Town). Clubs interested are willing to pay up to £500k #mulive [goal]

世三

朗隊
祝美職成功

今晚睇妹巴登基

買完大佬又買幻幻右閘

琴晚睇lkk睇到想喊
單刀都控甩

朗隊睇多年美國之後, 可唔可以返黎..

Diu 上面朗隊條片已經睇唔到

Thank you Daley Blind

朗隊最肥果陣就係佢最勁果陣
做gym

世盃都完了，話我曼人腳世界級嗰啲睇到個分野未？

LKK: 控球依舊差，好多人話應該當佢tank放長波追決用，又有幾多個諗到幾多隊打我曼打901，九個喺後面你放春？仲有我曼班後衞有邊個放到長波？中場都係得普巴放到 (不過lkk好勤力，仲有得進步

Lin & Rashford: 我諗真係算啦，太Raw, 都唔知踢乜，兩個字，平庸，Lin絕對係合格嘅role player但喺我地隊佢係正選
Rashford 就尷尬啲波底唔好，除咗第一季人地唔知你乜料俾你爆，到宜家人地知啦縮住守，就變9推，配合意識，盤扭都仲係冇，仲有大把嘢學

Jones: 踢咗一場都已經露底唉，總之我曼好需要一個控到波又穩嘅中堅，Mcguire真係唔錯

左羊：老了，一隻永遠落唔到底嘅閘又點拉闊黎踢？得一招斬遠柱，仲要防守企位成日出事，望吓梅利亞，甚至長野友都，成條左右路踢哂，助攻助守

踢得最好嘅反而係被人屌得最甘嘅普巴，不過亦睇得出佢真係揀波踢，認真踢同平時差幾遠

其他馬仔同麥巴比嘅分别，白Lin Fred, 衣啲都唔點講，主要想帶出我曼人腳係有，但要想成為一線頭嘅球隊，仲差個靈魂人物

可以係一個好似老鼠可以自己搵食嘅前鋒
可以係好似廸布尼，modric衣啲自帶體系嘅中場球員
可以係好似世三，尼馬, isco衣啲一個引幾個嘅世界級盤控
可以係Marcelo, Gordin嘅後衞
仲有C朗美斯

但我地前中後，有咩人可以好肯定咁講佢世界級？有冬甩同有腦嘅普巴囉
但其他豪門係講緊有兩三個，甚至四五個咁嘅球員

摩佬進攻戰術差都一定關事架啦，但我曼想再進步再上，人腳未夠班

預咗俾人插，黎啦

不嬲講左好耐 但硬係有好多人唔肯接受現實
好簡單我地前季最佳球員靴里拉 連大名單都入唔到

無回塘既山狗

馬迪 b仔同埋lkk算還可以啦 都叫有一線尾 但其他就不了 b仔仲要比人雪

師兄快啲走
呢度唔比屌羊架

而家既車狗似足兩年前既曼狗
又係比蝗搶個龍門 又係得一年約
仲叫春話一億先賣
而事實上蝗只會出£16m

登基了

本身就好少睇基士文踢波，睇精華片段，都係覺得佢做下串聯，速度唔係好快，盤扭ok.成日覺得佢比人吹大左。今屆世界盃睇到佢就係好波，串聯，比波決定都係一線。肯為球隊犧牲，所以今屆少左好多入波。有佢係到普巴唔敢做大佬。覺得普巴唔係做隊長料，EQ差，情緒化D.如果佢專心踢波，唔好成日整個頭會好好多

hijack golovin未

基沙文完全係用腦踢

幾時控幾時推幾時傳一流

而家RELEASE CLAUSE幾錢

sandro都冇埋，去psg 降班啦下季屌你老母

好彩ddg世杯踢得好廢 如果唔係又煩足成個轉會

Confirmed ?

廢龍留番喺曼徹斯特

其實拿華斯又唔係差，最多咪頂多季，不過賤種開d價係好撚肉酸，雖然一年約
好彩我地部fax機廢

想問吓Sandro有幾好波？
定係FIFA好用咋？

16m真係算鳩數
俾我係垃圾車都唔放

講得好
好多時分别一個球員咩球别就係落決定嗰吓
點解麥巴比咁好，就係佢咁嘅年紀但係做到好成熟嘅決定

曼聯一日無依種球員，一日都難有佳績，希望山齊士會有改進

世三真係走下季軌真係收皮 好期待重心變Willian 屎波宗師又唔洗再比世三撚

金章好似去巴塞

兩屆英超冠軍前線主力走埋真係

又走金章 又走世三 又走Kante 又走高圖

傳姐

Kristof Terreur
‏
Verified account

@HLNinEngeland
Follow Follow @HLNinEngeland
More

Eden Hazard: “After 6 wonderful years at Chelsea it might be time to discover something different. Certainly after this World Cup. I can decide if I want to stay or go, but Chelsea will make the final decision - if they want to let me go. You know my preferred destination.” #cfc

感動嘅係 我曼降班都有轟陪

請珍惜盲

走硬啦, 皇幾年無買人儲足子彈2億轟落去呀

世三應該走硬，高圖大機，kante傻都唔會放啦，世界最佳咁濟，除非自己嗌走
都係重建架啦

不過我曼都不斷重建緊

La Repubblica: #ManUtd offer €32m for #ACMilan centre-back Leonardo Bonucci … #MUFC #PSG

6:15 PM - Jul 14, 2018

佢唯一好既係d長傳，但一冇左基亞連尼就廢到喊，冇人幫佢執屎

夠屌打我地大部分中堅了

Except B Jai

加多三千屌落toby算啦

摩佬：拜利 屎波

邦老師

福頭絕對唔係波底差

睇佢控波、帶波絕對有技術

最大問題係個腦，決定果下太慢同唔適做最好既選擇

講真佢咁後生 而且咁高大又有速度既球員好少有

我信佢過幾年一定會成材 根本係好有天賦

去sasa買支cr7香水日聞夜聞

朗隊啲傳波 勁過哂班英撚

1001

人地有沙利點石成金
好驚驚

車 沙利
利 沙基利

我地有daddy連哥狗疤都打得贏

有阿朗我去教都打得贏啦

`

2

3

4